無聊一齊吹下水？

傾乜都得

屌你老母

輕鬆 謝謝大家

今次好玩

我讓you only

此po已完
多謝

今個新po唔好再負皮我啦

啱啱開咋喎

做咩喊呀

喂你好串吓喎

你覆我

確定負評?
取消
⇒確定

想俾我錫春袋？

好悶

係多謝

收聲啦況志寶

好舒服

做緊咩

呢位巴打方便起樓豬底之後去佢上一個po負皮pin咗嗰句嘛？

大大力咬落去

你隻連鼠個樣好仆街

大家咁話

連鼠一定係死港女嚟

睇連登

你一定係連鼠嚟

睇成人台？

你竟然咁樣侮辱我

試下下個po開係成人台

痴能線實俾人屌

第一次？

第6次，我有數住

你不嬲都咁嬲屌

係咪好撚得閒？我俾啲paper你做

你又係嚟屌我的？

唔係對唔住啲數我亂咁作咋你有好多paper?

係真唔係呀

係 唔屌你唔鬆化

係呀唔信你自己數下

點解要咁bully小妹😞

東東

無人bully你

點解要咁屌小妹😞

yes！！！

點先識到仔，求解

你留tg我教你

袋袋

藍絲

教埋我ok?

屎屎

豬

boomchu09

仲未訓？

我平時呢個時候放工

去食野

返左屋企了 準備洗白白

好好relax

人生本應如此

。

做咩

已pm，你收唔收到

有咩好睇

你已經有唔洗教

都想學

未睇先負皮

主動幫佢含撚，包你成功，不成功不收費

揸爆你對奶呀

樓主pin this

唔公開的🙏淨係俾熟人🙏

想搵人傾計

傾咩🥺

咁你都唔洗負皮我嘅😑

白馬where r uuuuu

我聽日都要Q&A

唔好食

負皮是一種欣賞

[member]諗住食電子煙算
無尼古丁無焦油
間唔時食都唔上癮[member]

眼瞓

收撚皮啦屌你老母

收到

掛住你

搵我未

你已讀我

你Hea覆

點hea

屌你

就快痴線

搞咩

Asm

我以為我好多 點知就黎完曬 得返兩三份

係好趕定唔知點做

兩樣都有

冇提早做咩 我次次啲gpmate 超級早已經開始做

啲deadline撞mid term 焗住做deadline fighter

只可以講呢個模式要習慣 有assignment 同gp pj 要提早起稿 依家唔講呢啲 有咩幫到你先

睇下囉比下意見only

返工

慘日日都要返工

窮嘛
求包養

Hi

你好嗎？

好攰 收工未

清返咩工

垃圾工

叫聲daddy先

呢排搞咩

啱啱放學

行緊山

禁開心！今日唔洗返工？

未夠鐘番

返通宵都行山咁癲

今日好熱呢

又負皮==

對。唔太夠水

嗰啲保護卡好得意

還有力返工嗎

袋袋成日比人負

天氣好 唔想留係屋企

今日發現自己好蠢

唔係第一日既事

行好少路姐

咁叫柒咩

唔柒 好普通 online 開左cam 同聲會柒啲

你依家online?

一直都online 死啦好掛住之前個女仔

你仲見得返佢咩

我上次開咗cam

一日未畢業都仲有可能 不過機會唔大

笑你

有次放完break唔小心開左mic 俾大家聽到我唱歌

之後我直接quit咗zoom

我直接攞印花貼住個cam 怕呢啲情況

想聽

笑撚死好柒

唱咩

我懶屌 早知都咁做

柒得過你？

唱歌未

我都唔係好柒姐

咩？😅

想死 完

點解呀

其實我唔係想同你更進一步
只係想陪你走過人生嘅每一段路

對唔住我錯

bye

好肉麻

我夠知唔好再講

其實條友見唔見到？

見唔到啦梗係
佢冇上嚟好耐了想搵佢但又唔知點開口

Send嗰段嘢比佢

噁心

你打㗎喎..

我後悔了我好噁心

我都覺..

點解你覆得禁快

我睇緊手機..

樓豬pin this

連登

你快能啲4...

成人台？

你係咪藍絲來㗎

無聊一齊吹下水？求下你地一齊入嚟傾計

#626 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢個po

請你尊重

咪追撃我啦仆街

好能q

小女子唔敢

我嚟

出嚟一定打柒你

終於搵到呢個Po喇

唔好再腥咁多呢一啲圖案出嚟呀下 唔係我退柒㗎啦

同埋請我食飯..

求屌醒🙏

Hello你呢排點呀

成功畢業
但係又準備開始讀番書

屌你忍唔住笑出嚟

你做錯左啲咩呀

請你食屎⋯⋯

屌！

希望唔好針對性啄住我🙏🏿

繼續進修？

唔好唔記得我知你讀咩學校..

緊係
讀完就即時搵工做

返學返工囉，又開始嚴重啊呢邊

唔好意思呀我喺直升機度啊，轉頭先同你傾呀 fufufufufu

覺得自己好失敗 唔配做人

你好煩呀！

屌大力啲 ok?

點解唔依家搵

Yahooooooo 好能耐冇嗌呀 旺一旺個群先

有冇封城嗰啲

屌你點解咁講

我剩係希望呢個grp，係純純正正嘅鹹濕！有禁鹹得禁鹹！

你del左佢啦，save禁多呢啲圖案會浪費你啲儲存空間，唔係幾好嘅

星期五呀！！星期五呀係！呀！！！！！！好興奮呀！

工幾時都有但係書唔係
想讀多少少

邊到跌低咪邊到企番起身囉
人生係咁架啦
幾時都有高有低
過到就得架喇

星期五架喇唔係星期六咩

我部機仲有位

因為諗翻起某啲野 觸景傷情

唉 我都想咁易起翻身 無心無力

其實係星期一

好亂呀
到底星期幾架

今日，想同大家講個小小嘅秘密..

我好撚眼瞓呀！！！

得既你
點都企得番架
比啲信心

我話事你想星期幾？

加油呀！

九

多謝你 承你貴言

絕對會呀
努力比心機之後搵份工

我發癲呀！都係你哋一個二個做成㗎！你哋做成㗎！！呀！！！屌鳩佢！塞撚住條路！仆街的士狗！死開呀！！

日

唔使
最緊要係你企得番起身
呢邊有樹窿

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

喂

咁日 聽日準備返工

做乜姐你掟開佢架車啦

你老味你出嚟！你夠撚膽就依家嚟！你個仆街！

工？未使番住

壓力大

好tn見

人黎同朕拖走佢架車

你咪撚同我講經啦！冚家拎！

返學囉咁

都未使番住

唔好意思啊我想退出呢個群組因為我覺得你呢個群眾好不健康

yeah

黎 即到 邊個叫我出黎架

朕？冇人識你喎

屌你個老母閪真係越撚講我越撚慶！

巴打小學雞嚟？

屌你老母🙏🏿

有人識我既 應該大概我諗 我估

開心番就好

你收嗲呀好冇呀！

頂
你咁講我係唔會驚架

Who?

你地呢個咩群嚟㗎吓？？
做咩拉我個仔入嚟呢度呢到！
佢三更半夜都唔瞓覺！！

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

袋袋東東仲有好多架（排名不分先後

屌你老母我掟你落海呀！！

訓啦你

兩個都on9仔嚟

女仔人家講野咁撚粗魯 有辱斯文

手足

樓下班醉酒佬好嘈

八樓都聽到？

你都係呀！扮！

唉 仲咁叫我
唉傷心呀
唉唉唉唉
咁蝦我

我有鳩㗎！

係咩

冇

打和啦好冇

你係咪五毛嚟㗎

你最撚on9

點解仲有蚊架
夏天唔係走左喇咩

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

樓豬正傻閪 拉

On9😠

你係咪黃絲來㗎

你唔好針對我拉

實係咁啦

又blk一件

2點都唔撚瞓唔針你針邊個 唔洗番學？

禾🖐系。。

要呀！咁我依家訓！早抖！

我都訓喇
早抖喇

你系藍營來的？

再見了

what u thou

屌你老母又爆

暗瘡？

俾樓豬玩到變左膠帖

袋袋？

呢個po好有閱讀價值

早晨

Hello boom

食飯未

皮皮

食左想整炸雞

識整？

都係咁醃 然後炸

三三好叻叻

食宵夜

食屎未

食咩

屎屎成日唔上水

掛住佢？

買糖水食

想eat芝士奶蓋

頭先返工果陣我都走去買杯芝士奶蓋嚟飲

日日都掛緊

Hello 大家

日日飲會唔會fat

Hiii

好想打邊爐阿阿阿阿阿

連呢樣都一樣

今日發現有好感嘅男同事連我電話都冇save低，好灰

你同佢熟唔熟

我都懶得save人

我都係

平時都有間唔中一齊食下lunch架
然後間唔中都會傾下計囉
收工有試過一大班人一齊去玩既

唔算好熟既

但真心望到個下好灰

我係同我工作上有接觸既，然後會係公司有吹水既，就一定會save

可能佢唔同呢 唔使咁灰

話說我呢排心口胸骨痛 睇完醫生食完消炎藥好返 過左一個星期都冇又痛返可以點算

COVID test

唔會係 我想知係咪有咩事就真

咪同醫生講睇吓佢可以幫你照啲咩

一齊去

肥架
但唔會日日飲，會厭架

又唔使灰嘅
可能知道個電話號碼係邊個就唔會save

早安

下世小心啲

係骨唔係心痛

之前係話發炎 食完藥係唔痛 已經開始有少少 感覺一係就坐姿唔好 壓到神經 一係就有問題

早

做咩咁樣

咩事禁saddddd

Chur asm 仲要係咁俾人屌鳩我夜瞓 但又唔知我幾忙

負皮出嚟

辛苦疑了希望asm快啲搞完

食撚左飯未？

食左啦，你呢？

食完！
有好多功課未do

袋袋袋

讀緊大學？

豬豬豬

中二，借緊呀哥ac嚟用

加油

你有功課嗎？

悶悶悶

食食食

飽飽飽

瞓瞓瞓？

攤攤攤

同條女嘈交

屌屌屌

原來有女

依家好返未

插插插

未，佢已讀不回
有女咁又點啊
初初一齊係正嘅
依家又對我冷淡，又好似唔多想理我咁
我知佢呢排真係忙既，但都唔好咁對我啦
唉，單身好過啦，起碼無咁多野煩

咁又冇，但好多店都唔可以開

轉

Yo 屎忽鬼又改名

屎忽鬼who?

你咩2c

呢個名唔錯

今日用左一日時間諗topic+寫左個intro 最後睇唔撚明啲SHXUNS+ Virus 依家又要推倒重來

你快啲4。。😠

冇咩2c..

多謝

好多2c

好煩呀

到底hd畢業係咪可以去加拿大

你咩2c..

喂！！！喂！！！喂！！

慢慢。。

係咪要等詳情出咗先知

係咪我天生體質容易惹是非

唔知呀 但係見到有人Po 話hd 都得
所以呢家仲諗緊點

係喇係喇

都唔係好大過姐

大你兩三年掛

冇咁老

如果你咁大我應該細你4-5年

呢個數字對我黎講太遠喇

How?

衰智障 on9 仔

好似話緊我咁
Wts send錯落個group?

係

係咪你？

尷尬囉

你。。。下次會醒目啲

雖然已經快手del 但已經比我睇到

下世醒目啲

佢知唔知你見到

應該知

再醒目啲就要比人捉去做研究

笑死

傻系 冇我佢哋會有source? 可以拎A ？ 係冇啊

好叻喎

想知佢講你啲咩

又改名-.-

✌🏿😁✌🏿唔會比人認得

唔講啦

啲人妒忌我個名太有型冇辨法

今日食左藥未

你肯定有份負皮我，下次俾個機會你同我換名啦😎

我冇 唔做呢啲野
至於你個名...不了

there's an imposter among us
請尊重個名我諗左幾個星期先諗到，
簡直天下無雙出類拔萃獨一無二曠代一人舉世無匹絕無僅有天上天下唯我獨尊

即係未食藥 樓豬幾時先肯食🙏🏿

啱啱食咗呢隻得唔得

聽歌

咪玩啦大佬
經歷過呢個口罩時代仲問呢個問題

屌你老母我有俾錢㗎！ 做乜撚嘢唔俾我交功課

moodle係咁 我間u都係咁廢 試過midterm朝早時間壞👍

好撚痛苦雖然未到deadline但聽晚就係 chur咗自己幾晚 諗住而家交埋佢安安樂樂瞓覺 依家又要等聽朝起身先教到

我停咗了

下年停

咁快

屌你老母要傾嘅就唔傾 唔駛傾嘅就曬時間傾 你地自己做曬佢啦

正

慘

因為小學停左

你幼稚園

你特殊學校

我連登學校

匡智停左？尸

我哈佛大學

乜？？😅

仍愾

你是咪忙到痴能咗線

Hello

做緊咩呢？

上緊連登你呢？

食咗飯未

未啊，啱啱先沖完涼

香港呢排啲疫情突然大爆發，你嗰邊點呀

都係啊，呢排多咗好多case

你身邊多唔多人確疹

好彩唔算太多

我訓先啦各位
88

我哋就嚟停課了

唔好呀禁早就sleep

餐廳呢？

差唔多限聚令又2個人永續

就嚟又要去公園食飯

真係笑撚死 藍絲老豆老母都收皮 依家講5000蚊串到老母都冇嘢講

How’s ur day

Boring as usual

早晨！我琴晚訓左

Hi hi hi hi hi hi

你好惡，難得我上堂偷偷用電話覆你

話咗比張校長知，你洗定屎忽啦。

放學了，差啲俾老師見到

搞錯

屌解你有禁多正皮😢

想佢見到

我想👊你

因為你on9突顯到我唔on9🙏🏿

想下好

不用爭 兩個都是on9

即係點因為我on9力太大所以覆蓋埋你原本嘅on9？

你都唔差🙏🏿

唔係

不想了，依家搭飛機過嚟👊你

咁即係點😅

笑什麼，你也是on9仔

順便請我食飯

你知你on9就夠

可以，我中咗，依家有5千蚊，你想食乜都得

好啦咁...😔
但你都係on9唔好扮😠

好 幾時到？

我係on9呢方面係弱智水平🙏🏿

你唔好厚面皮拉😑

我不是

取消

咁...你仲算唔算On9
係咪因為你太聰明所以on9唔到

你返咗嚟再講

確定

後者

確定取消thx

你話過嚟 咁我咪唔洗返

好聰明

你太蠢

確定確定thx

咁我唔過嚟囉=.=

你尊重下小妹🙏

變咗膠po

唔係一直都係？

不嬲正經討論🙏😳

好攰

繼續訓

訓醒未

你地兩個諗住咁樣推爆po?

我覺得幾好呀

有冇人一齊吹下水

做youtube長期係屋企好撚悶 冇朋友咁滯

開唔開得名想support下

咁咪唔好禁chur出片住，停一陣，平衡返個社交生活

唔洗自己拍打理幾個channel 幕後老闆咁
名就唔開啦 香港人唔鍾意既類型

Ohhhh好勁原來是老細
係咩類型

普通話教煮嘢食 廣東話係shit冇人睇

廣東話市場太細？

廣東話得香港人睇 一條片有一萬個人睇都偷笑 仲要香港人唔鍾意留言同like 普通話就好多台灣人馬來西亞人 etc

但個幾個channel都係教煮嘢食？有冇其他類型

都係煮野食片 因為好撚好賺啲阿伯阿婆鍾意睇

屌
咁幕後老闆通常有咩做
啲channel係咪都係同一間公司

宣傳同埋翻譯字幕 我哋好free冇開公司

同埋望住個數據表呢個只係其中一個Channel

香港仲要唔使交稅

Wowwwaaaa一個月原來可以賺咁多好犀利！！
咁冇開公司你哋係點樣合作的

好好賺！！

你點樣影埋我個username我影唔到，之前quote 得太長

我個mon大啲掛..

我影嗰陣時會連埋呢啲，你有冇

你好蠢

點算 最近就算好攰夜晚都唔捨得瞓 就好似而家咁

有好多野想講 但係又唔知應該點講好

？你可唔可以教我點整

人總係得一想二

唔可以

=3=

Pin this

Pin你老母俾佢見到仆撚街

Cap咗

你是咪咩都cap

On9嘢先cap

年頭Kobe 年尾....

Rip

Cap埋你自己啦

屌你咪負皮啦😠

On9嘢先負

咩

Maradona

還好啦 始終唔係我年代嘅人感覺冇咁大

咁你呢,有無去CHECK下

我冇呀個同學好似係低form，唔識佢
你個名好得意

哦
咁又係
放假放得多仲悶

你都放緊假？

返緊工

我弟學校有人係密切接觸者
而家都停兩個禮拜

樓豬又自爆

估唔到，大家一齊停課樂

哪裏自爆了😎？

我細佬同班同學係接觸者

樓豬係咪太古城讀書

窮人表示唔關我事 無錢叫鴨

夾錢包隻好冇

我要包隻泰鴨 聽講服務周到

要去澳門個間？

非，哪有錢

第四波

今日咁靜

好忙

要番工

岩岩收工

幾時放
我都上緊堂

上咩堂

數學
Long time no c做緊咩

中學？仲有數學讀
返工囉屌

是呀
唔緊要今日星期五，捱埋今日就可以休息

7

中幾
我聽日都要返半日

Wtf返禁耐辛苦

4
吓禁辛苦又要返

仆街 咁撚後生

你好老咩

窮

佢30都黎

我養你

不了 我有公司養

唔怪之得，不過都唔算老呀

傷心

你老母就30

我18。。。大你兩年？

老了

3年

生左你個仆街仔

好大個gap

唔係好大姐